---
layout: service
title: Проектно-сметная документация    
slug: documentation
---

## Проектно-сметная документация
Проектно-сметная документация — **комплекс документов, раскрывающих сущность проекта** и содержащих обоснование его целесообразности и реализуемости; документация, содержащая текстовые и графические материалы и определяющая архитектурные, функционально-технологические, конструктивные и инженерно-технические решения для обеспечения строительства, реконструкции и/или технического перевооружения объектов капитального строительства и инженерных коммуникаций.

Консалтинговая компания **ПромАльянс** выполняет комплексную разработку проектной документации по различным направлениям и имеет все необходимые разрешительные документы, а также собственный штат экспертов.

Содержание и объём проектно-сметной документации для отдельных объектов строительства** определяются нормативными документами, инструкциями по разработке проектов и смет.**
